古代飲中藥就可以根治瘟疫，打乜撚疫苗啊

每天登高飲菊花酒 遍插茱萸 醫生遠離我

香肉滾兩滾

火燒

飲完死唔去就會冇事